+++
date = "2019-09-20T14:08:42+02:00"
title = "blague"

+++

# *Blague*
## **C'est cool**

* C’est l’histoire d’un schtroumpf qui tombe et qui se fait un bleu

* Que font les dinosaures quand ils n’arrivent pas à se mettre d’accord ? Un tirajosor

* Comment ramasse-t-on la papaye? Avec une foufourche

* Comment appelle-t-on un chat dans l’espace ? Un chatellite

* Qu’est-ce qu’un yaourt dans la forêt ? Un yaourt nature